(G)I-DLE出道曲初一位，CLC正式收皮

雖然係六大最冇認受性既the show
但起碼叫初一位
證明Cube有心棒佢地上位

CLC連the show都冇得上
可以話完全被放逐

睇得出cube有心捧佢地
clc頭兩年cube都係鳩推

錠欣bb都係返tvb拍劇好過啦

講起火都嚟
早兩三年冇哂4minute同beast嘅cube直頭食哂屎咁。
成間公司只係得btob以及hyuna出名，其餘真係冇人知。
clc三年前出道，早過twice出道幾個月，但人氣差好遠。
外國成員有，101參賽者又有，香港成員都有，但係人氣一直未好過。
今年black dress先叫有啲noise,回歸期又比以前長啲，不過都幫唔到佢上日榜。
而家轉1thek，搵成員拍劇做綜藝主持都已經藥石無靈。

鳩推有鬼用咩？
最大問題係路人唔會有印象。
問路人rv,blackpink,twice,lovelyz,gfriend,mamamoo都有印象，路人都會講到，但係clc真係十個路人，一半都未必知，如果唔係有elkie加入，真係冇人知。

其實呢排Pentagon叫好左少少
有歌上番音源榜
之前又寫歌俾WannaOne拎埋做主打

clc我覺得係啲歌出事
black dress都唔算太好聽

第二個一位 M countdown
岩岩gfriend打完歌 BTS下星期先開始候補
個位sip得好靚